有冇黃西裝店介紹？

今日諗住叫老竇帶我去做西裝
不嬲都知佢藍㗎喇不過做西裝呢啲嘢佢應該多經驗過我咁我就問佢啦諗住求其做一件算
點知佢帶咗我去間野叫意x洋服
我諗住上網睇吓佢係咪黃先俾錢幫襯
點知上網一睇佢係用曾志偉做代言人
想問吓大家有冇啲咩黃嘅西裝店介紹
一蚊都唔想俾啲仆街藍店賺
利申：budget $5000左右

Zuitable

推

講西裝就諗起呢間

之前有間免費幫上庭的手足
唔記得叫咩名

我都記得有間咁嘅嘢 但唔記得咗咩名
勁有衝動幫襯但都想做得好好睇睇
唔知效果如何

原來就係呢間 唔該絲打

Zuitable應該幾full

又唔係你著
你個藍老豆著
咁咪攞佢去試下間黃店質素
做出黎合心水既，自己下次再買
唔得就下一間

係我做嘅 諗住叫佢睇住我幫我揀 廢事柒啫

推e 間

而家唔好造西裝
啲師傅 煙酒痰、用口水嚟穿針
唔係講玩

利申: 屋企人就係造西裝

lm

CUTTER & TAILOR

咩價位左右？